［dllm好緊要］大家要開始小心大台以外嘅傳媒

見到有post寫now傳風向
有post覺得Rthk又有可疑

今日搭港鐵，有線新聞又一面倒播示威者打狗

如果所有傳媒逐漸比政府控制哂係最大穫最難以逆轉嘅事
社會冇左third power就好快玩撚完

所以話我杞人憂天又好
我地要監察各傳媒
守住真相
盡力文宣
Wtsapp又好、airdrop又好、印出黎貼又好

一人做多一步，頂撚住啊

其他台有蠱惑野記得上黎一齊討論

朋友，傳媒係第四權，唔係三

請唔好再叫狗/黑警，係懷疑冒警暴徒

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

Sorly讀完通識grad左幾年已經唔記得左